/* No comment provided by engineer. */
"%@ left" = "剩下%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d hours and %@" = "%1$d小時%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"1 hour" = "1小時";

/* No comment provided by engineer. */
"1 minute" = "1分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendar" = "月曆";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* (No Commment) */
"CheungChau" = "長洲";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* (No Commment) */
"DiscoveryBay" = "愉景灣";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@" = "從%@出發";

/* No comment provided by engineer. */
"Green For Ordinary Ferry" = "綠色是普通船";

/* (No Commment) */
"HungHom" = "紅磡";

/* (No Commment) */
"KowloonCity" = "九龍城";

/* (No Commment) */
"LammaSokKwuWan" = "南丫島-索罟灣";

/* (No Commment) */
"LammaYungShueWan" = "南丫島-榕樹灣";

/* (No Commment) */
"MuiWo" = "梅窩";

/* No comment provided by engineer. */
"No Notification" = "沒有通知";

/* (No Commment) */
"NorthPoint" = "北角";

"Central" = "中環";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification added" = "增加了通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify at %@" = "%@時通知我";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* (No Commment) */
"ParkIsland" = "珀麗灣";

/* (No Commment) */
"PengChau" = "坪洲";

/* No comment provided by engineer. */
"Red For Fast Ferry" = "紅色是快速船";

/* No comment provided by engineer. */
"Time to go to %@" = "是時候去%@了";

/* No comment provided by engineer. */
"To %@" = "往%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Yellow For Optional Service" = "黃色是必要時加班服務";

/* No comment provided by engineer. */
"You can manage notification by tapping the button at the lower right corner" = "你可以按右下的按鈕來管理通知";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "分鐘";

